雙魚座算唔算係最廢嘅黃金聖鬥士？

唔計冥王神話 正傳除咗黃金十二宮之外
冥王十二宮 黃金魂 都只係二打鹿
人地巨蟹座黃金魂都話多啲戲份
佢戲份少撚到仆街

咁金牛座呢…
呢兩個嗰種廢法好似無咩分別

奧米加個D呢

金牛座仲要樣柒